實測：估吓G7之中，一講邊個國家即被fb block？

#代友出post

是咁的，早兩日我如常喺啲公海post同啲on9藍絲鬧交之際，講咗句「唉，你地中国人真黑心」，就被fb禁言24小時：

為咗測試是咪真係一講中国人黑心就出事，定係fb大愛左膠個個國家都唔准講，解禁之後，我就喺自己私人profile用地球post將G7逐個試，連全地球都包埋：

試勻晒都冇觸及紅線，最後我出咗個綜合結論post，提出一個問題：點解只係中国人不能黑心？

之前講咁多個國家擺咗兩日都冇嘢，但最後呢個post出咗半日都冇，即被fb禁言三日：

利申：我唔係咩名人或KOL，只係一個用地球post測試fb紅線嘅普通人。
結論：fb爱国愛党，蘇玉華雖遠必誅
另外有冇Ching識幫我解封

mewe la

推

再推

又推

你喺人地到comment 藍絲見到咪report
你自己個wall 鬼有人會得閒入去睇你寫咩

幾個月前試過類似 share個po屌支那
然後即被del post同block咗我一日

都唔知係個algorithm 問題定係Facebook 香港office班支那種事